環保人士：你飲水都唔會用杯蓋加飲筒啦

走杯蓋，走飲筒

走杯

飲水倒瀉左最多等一陣就無事
環保撚試下倒瀉汽水

試下加啲冰係水，到時飲水都要

佢地叫你用牙罅隔住d冰

係屋企我自己洗杯
而家間接同人接吻